晚餐：14102017（lalalalalalalalala）

有蛋 漢堡扒 午餐肉 長芝士腸 日本魚蛋 泡菜 韓國麵

好多餸

我食m 記咋

嘩肥婆鈉含量超標

弘b咁多餸幾錢呀

個麵係包埋咁多餸
好似42蚊